法官審判七個死低能

判監七個今晚同床訓
七隻警犬菊汁滲
同房亂棍今夜無教瞓

竟然岩音

我唔返教會

上面
推推先

上面做乜鳩

bam

真烈士